香港人越鍾意嘅 支那人就越唔俾 依家仲要搶走埋

點解要逼我越嚟越憎你

至尊

食咗都好多年

食左十幾年板燒雞腿包俾支那人一聲就搶走
食屎啦支那人

同至尊都十幾年感情